有無人試過同某個fd一齊行個陣完全無話題

有時遠處見到都情願兜路行遠啲
如果咁啱撞到可以點樣化解呢個尷尬場面

趕時間 走先

對路人評頭品足

見到唔岩傾既人迎面行黎
我會轉側身, 拎起手機扮同人send緊msg